唔該連仔幫手del post

下面係Fake news
Sorry

Sorry, p牌想借個位黎用:

有人擔心依個POST會引發問題, 例如不誠實使用電腦
請ADMIN乾脆成個DELETE左佢